[TTV] EA初次仁王

歡迎carry